同唔熟嘅人飲茶真係好尷尬

由坐低浪碗杯筷子 叫嘢食
去到夾嘢食大家都扮晒禮讓
講咗自己嚟人地係都要幫你斟茶夾嘢 跟手又要幫返人
又驚自己同人習慣唔一樣比人覺得冇禮貌點點點
想食餐飽下下都要就住就住

想快啲走 好尷尬

反檯喇

比錢先係boss

有無嗌灌湯餃

最撚麻煩係要用公筷，大家扮晒衛生

係 好撚怕，想叫d 貴少少既都要就住 但只係蝦餃小籠包

蝦餃又話唔值
牛柏葉就漂白水
牛肉就大陸牛
叫蒸飯又話飲茶緊係食點心，食蒸飯係窮人先咁食
心諗不如你唔好黎飲茶啦，想食乜咪食乜。

利申 同呢個人飲左一次之後無下次